7大嘅人 ，學校同狗都係信唔過，去中大幫拖呀

屌你老母黑警死全家呀

大水坑站集人
行上公路過條橋就係中大
唔好再做冷氣軍師
集齊幾千人入去救暴大仔啦
收工時間會更多人支援
搵人即做文宣好冇
幾分鐘搞掂
Set個時間全城入中大反包圍黑狗

全世界入中大幫拖呀

推

Push

city人返city
隨時開打
推

救中大學生

City 撤，全城暴大啦

中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS
中大 SOS

八校聯軍呀，中大攻磡左下一個就你地

英國駐香港總領事館 +852 2901 3000
美國駐香港及澳門總領事館 +852 2523 9011
日本駐香港總領事館 +852 2522 1184
大韓民國駐香港總領事館2529 4141
大部分5點就收工
有外國國籍既中大人快D打

點解係唔鳩係都tg 放題呀，屋苑逐個入去射呀，就係要毒撚死你班反抗嘅人呀

最近既教大 恆大